（長期置頂）(整合）所有手足入黎！！！唔好再比人分化！！！

唔好再理任何民意逆轉post！回都唔好回！

啱啱金鐘既民意，就係示威者果邊（傳說中既民意逆轉）

打 工 仔： 我 希 望 日 日 都 有 港 鐡 不 合 作 運 動

中產 熱烈嗚謝 不合作運動

727唔好主動勇武！我知道大家都好嬲，但於事無補！唔好中計！

727 非常關鍵。唯一一次不能各自爬山

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

強烈希望admin刪除3萬正評燒村貼文

我求下大家唔好拆祠堂

忍一日，以後無人會阻到我地，求下大家

唔好忘記其他義士！

咁大穫無人講? ７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出 !!!!

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

「721」當晚啲狗已經崩潰晒

黎緊其他會有嘅行動！可以嘅盡量參加！

[更正] 7月26 香港國際機場集會

今晚大球場將會有矚目全球既大事發生 [2]

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

其他必讀

（全部同我入撚曬黎）成個運動越黎越亂，小弟忍唔住，有D野一定要講

其實情況比我地想像嚴重，已經返唔到轉頭

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中 下落不明
要求公佈義士下落

光復香港 時代革命

Bump

比所有人知

［727］唔知改咩標題先吸引到人，但幫下手集思廣益

推

push

光復香港
時代革命

推推推

五毛警報極高
膠post警報極高
五毛升級分化
頭腦必須清醒
不被捕不流血
兄弟爬山 各自努力
自己做到幾多就做幾多

[更正] 7月26 香港國際機場集會

727 元朗 （重點）- 元朗遊行已遞交不反對通知書

728 上環 （新增）-【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

84 將軍澳 - 【正式宣布】8月4日 舉行 「將軍澳反送中大遊行」

看來個趨勢係要多d整合性既post